未返新工已經好焦慮 點算

本身個人有焦慮+強迫症
星期一開始返工加簽約
可能係fg 所以呢幾日好焦慮
個腦不停loop住驚唔適應 做唔黎 但又要做一個月(通知期) 會好難頂
呢幾日超級無胃口 有時有反胃感覺 有時心跳好快 做咩都無咩心情
唔做又驚後悔 會諗無試過就唔做 小小事都頂唔到
好無助 點算好

未過試用，前一日都可以唔洗1個月通知

攞老綜

無試用期喎

fg工難極有限 唔洗驚

咩工種

未返都咁
話時話 入咗紙 排咗隊去拎老綜，白卡，傷殘未？

我都知好渣 但係焦慮症真係好難頂

多d一齊吹下水，其實FG有呢類煩惱/焦慮係正常的，好多人十卜你

睇醫生未

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

之前睇開學校果個 畢左業就睇唔到
食fluoxetine 停左一排 呢幾日自己食返

真係好病既話通知期可唔可以no pay leave

Meditation

推 我係樓主

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

可能上司好靚仔
日日係office同你做愛

我岩岩開始都係咁，返左幾個月就會覺得當初其實唔洗咁憂慮

巴打做咩

programmer